唔係叫你支持mirror 但至少唔好盲反先

如果你有心支持香港文化 就唔好屌自己人先
呢隊野係柒 但至少唔算係膠
從來偶像團隊賣既都唔係實力 係包裝係宣傳
當年twins咪又係廢到仆街 樣都唔算係當年娛樂圈入面既頂尖
咪又係紅到出東南亞

更重要係00後先係主力市場 要佢地支持返本地娛樂
就係保衛香港文化既最好方法
如果唔係 下一代之後就永遠支持支那文化

公道講句 首歌未至於去到難聽啊？

一個團咁撚7多個人已經唔想睇

有幾多個藉口可以俾你地唔支持香港人

接受唔到成班7頭做偶像團隊
唔講笑，有啲真係好7
老老實實，我本身都唔中意韓團，不過比我揀我真係寧願睇韓團都唔睇呢隊野

講真，佢個團入面根本有好多係多餘

真係好難聽喎

平時聽開咩？

不能同意更多。
其實一尾批評嘅人根本冇諗過真係去了解佢地咩料
佢地當中個個都有自己原本有嘅生活但佢地敢去用依個機會去實現夢想
我係有啲感動仲有一班人敢去實現自己想做嘅野 香港仲有幾多人可以係咁？

仲有 有幾多藝人一出黎就十項全能？
難得有機會發展香港本來出唔到嘅男團（唔係MK POP）
有認真製作 有專業support佢地練歌練舞 有綜藝宣傳
比次機會啦大佬

音樂 電影 香港曾經係文化方面百花齊放
但去到我地呢代就乜撚都反左先
連機會都唔俾人

出面仲有post為左踩mirror
將ekids捧上神檯 痴撚線

中日韓台英乜都有聽
唔洗話我盲反 全民造星我追哂
但呢首真係好難聽

不過都係嗰句，叫不醒裝睡的人
有班人就係為反而反 好似樓上咁
本來唔中意韓團 -> 所以更加唔會睇
依班人根本唔會真係有根有據而反
甚至所謂唔中意嘅理由都唔係真係以佢地嘅能力質素去作出評論
「柒囉」
唔係叫你支持去做fans 只係叫你地唔好下下係到反

一個偶像團隊，柒都唔係問題？

講真啊 人人對柒嘅定義唔同
你話佢地柒係你嘅意見
當然 佢地當中有唔算好靚仔 但真心未至於柒
但如果係香港佢地都叫樣衰/柒
相信巴打你都應該相當靚仔

自卑心作崇 只可以盲反人地獲得成就感

佢地唔係我杯茶
但我寧願有見到下佢地，都好過得堆tvb歌手同班老屎忽

真
但出面一到台慶 頒獎禮 tvb姐仔花旦有花邊新聞
就會推撚爆幾個post 推足幾日
香港人係抵撚死既

開返隊男組合叫LIHKG一定紅！

係連登講呢D冇乜意思
佢地只會覺得一班咁既柒頭都紅到
然後係度酸

香港咩都要快 人哋韓國嗰啲起碼都train幾年
你呢堆得幾個月貨仔
如果重係80年代 internet唔發達 咁都有機會hit

睇咗
垃圾到爆
同韓團冇得比

不過佢啲fans好惡同好霸道
唔支持依隊垃圾等於唔支持香港樂壇
世界級logic

仲有
偶像組邊個話就等於冇實力
唔該你搞清楚
唔好成日以為靚仔靚女就一定唔識唱歌

要支持就咪再係連登開佢啲po
唔係實話係打手
香港樂壇仲有好多野努力緊 要追翻人地
宜家做一定係好柒 因為我地落後太多
香港偶像派係呢幾年空白左好耐
令到好多低齡歌迷轉睇韓國甚至大陸
呢幾年大陸學韓國出左好多幼齡偶像
吸左好多本身睇kpop既香港妹妹仔
睇ig已經睇到啲學生妹全部迷tfboys打曬普通話洗曬腦咁
成日話後生個啲垃圾淨係睇支那野
係根本香港宜家冇出過啱佢地睇啱佢地聽既野
如果呢隊野可以令到班後生留意翻香港野
我覺得唔係壞事

其實我覺得真係太多人 太雜
好唔夾 我情願佢分兩隊

利申 鍾意Jer

咩都唔講，淨係一句自卑心作崇
依家係我盲反，定係你見到香港就盲撐